今日教個黑人小朋友中文，佢問我咩叫肉色

👦🏿=佢， =我

黑：Mr XXXX, what is this word?
我：呢個係 肉色（讀比佢聽）
黑：I don't understand
我：It means the colour of your body
黑：So it's black?

我笑笑口諗左一陣，四圍望下佢老母有無係附近，然後同佢講yes

肉色係中文字
中文字係唐人用嘅
自然肉色解唐人皮膚嘅顏色
因為黑人問就怕歧視 我反而覺得有啲無私顯見私

今日教
你個學生都幾好學 清晨開班

比返個名我啊屌你

下 邊位啊你

黑人d肉黑色架咩

肉色英文即係nude

黑人手掌心肉色架喎師兄

樓主好撚仆街

肉色唔係膚色，屌你。

同佢講肉色係指豬嘅肉色

屌

佢地手掌唔係肉色既咩

唔明

🤦🏻‍♂️

Beige 得唔得

成個post 笑到停唔到

非洲無野食

黑人手掌指甲咪肉色囉
作都作好的

好仆街 但同踩地雷果張一樣笑左

第三幅

個呢

肉色應該係指放哂血之後純肉嘅色，應該係指白肉，咁應該係超淺粉紅色。

Color of meat咪算囉

以前返過教會幫手湊細路
咁個姐姐係度講故事
講到黑色代表罪 (sin)
個黑人色路即刻喊

黑人post

好撚仆街

呢個post好仆街

仲衰過 呢架

SKIN TONE

d黑人笑話真係特別好笑

好仆街

笑撚死

尼哥

種族歧視post

呢個post睇完要落地獄

唔係笑話

台仔叫呢d做地獄列車圖

抽到沙漠化

Why are pills white?

Because they work.

覺得自己好真係好撚賤

我都覺得自己好真

👨🏿有咩用

新會然？

恥笑開始

留名